Stop making stupid famous

其實咁多日 大家都知記者會/何妖/777/689都係錄音機
成班一係指鹿為馬, 一係PPRB
我地應該要focus番我地文宣/集會/行動
唔好俾垃圾訊息充斥連登

自推